# Тестовое задание для практики в мобильной разработке

Мобильное приложение для просмотра температуры в запрошенном городе с помощью api.openweathermap.org, также возможно сделать запрос по текущей локации. 

Данные сохраняются в локальную БД. Отображается информация обо всех запрошенных ранее городах. 

Реализован ландшафтный режим, выбор единиц измерения температуры, смена цвета основного блока информации.
